一人一個掃黃行動代號

拋磚引玉 巨龍行動

咪走雞

鄭嘉穎

寒戰

紅橙綠
（無黃）

休班驚